［新聞檔案］2014年情人節報導

仲問？

做咩事阿? 你買花俾邊個咁唔講得阿?